烽煙四起賀國慶

支那大壽齊回應

烽煙四起賀國慶

滿城盡毁送大禮

頹垣敗瓦勝光榮

賀佢老母！

烽煙四起賀國慶

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

1/10

2/10

30Sep 救人 急 傳到屋企人到 ！

咖啡灣頭先，有
20-30隻👮🏿‍♂️係公廁隔離拉左班女仔，
佢地有嗌名 梁定欣 莊新莉
有冇人識 求救，要律師求救！！

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

習近平老羞成怒
國慶日血流成河
佢唔會CARE
佢會覺得自己勁過鄧小平
佢會覺得自己媲美毛澤東
歷史選擇了香港
大家與有榮焉
習近平要炒香港
我咃有得揀咩?

咁和平示威？遊行？同平時有乜分別？

鎮壓與反抗
是必然
今日雙方都會去盡
最美一幕
還未閉幕